琴晚發左個夢 我跌左落木星

未掂地就醒左

想問現實中 我一直跌會點？
有無地下被我掂？
定跌到死都仲喺空中？

假設：有超人般的身體

Tell me his name again

咁快啲答我

DOGSTRONG

Martha

氣體行星所以唔會存在陸地

首先超人會唔會死先
如果超人唔會死，你條問題已經唔成立

首先木星係氣體行星，唔會有所謂可以俾你著陸既地。你一路跌落去，氣壓就會開始慢慢越黎越大，之後去到液態氦，氫。再深啲就去到金屬氫，再深好多就去到木星既核心，溫度大約35,700 °C

(利申: 睇wiki)

應該唔係掛，你都識講慢慢加壓，最後實有物質係固態。固態開始即係地。無論結構點脆弱都係地。

唔會固態
你亦唔會跌到落去，中途會停低

你會唔上唔落卡住
粒星core應該係會有著陸地
但你會落唔到去
引力拉你落去而啲gas推返你上去咁?

好似浮波咁？